[置頂] 聽晚冇十點，冇明顯警力優勢，唔準叫散水

屌你死班散水狗

次次一有狗就叫走

咁撚和平直頭次次遊行完就散水吧啦

早叫散水狗全撚部係鬼係警犬間諜

仲要冒前線名話前線決定

屌你老母前線根本冇人想咁早走

10點？咪話我睇死 8點幾已經散啦
一路行已經聽到：陣間返去食乜
行左成日都攰 早d訓聽朝準時返工

星期日係最多人 原因係唔駛請假
不過第二日就散晒
多日遊行得出結論 不服來辯

今日4點已經有人叫散水，我屌